原來卡勞隻g 接受咗何洋達台節目訪問

@何洋達 @沙洛文•黑勞

咩都無 講經？

hi 黑勞

死link 嘅

牙達個網比人攻擊緊，比下面